平價賣CSI口罩，每人最多2盒

只接受郵寄，不面交

騙案confirmed

冇乜睇過carousell , 禁完樓主條link 再禁下其他口罩link
發覺好多騙子係度搵食， 全部叫人入錢留貨
呢個時勢有口罩驚賣唔到？
收訂黎托柒

屌你老母

有冇佢電話？

2盒，thx

屌你老母
250/1

含家產咪發撚過豬頭

放蛇時間

ICAC啦